點解打邊爐最後一定要食烏冬/公仔麵？

正常食豬牛雞同啲丸都飽到嘔

無電粉質點飽呀

agger
更何況個公仔麵吸哂啲湯好正

樓豬細食姐 唔代表其他人都係

大唔大食都好

啲牛咁正一定會食肉都食飽

食得肉多會厭

咁食啲菜都得姐

食麵都會好飽

打完邊爐啲湯好撚正
次次買左烏冬 最後都飽到食唔到